邊條仆街亂改巨輪2個維基！

鷲哥專用
屌你笑死我

咁的確係專用

坐左幾多碌？